球皇夏蘭特真是吹大左

雷聲大，雨點少

關你撚事咩乞衣傻鳩

啱 仲有最近美欺牙朗呢啲所謂球王一球波都入唔到 笑死

老啦

要撚狗其實真係好簡單，對付你呢類追住主人吠既狗

適當時候就要比主人鞭幾鞭屌幾屌，做事上黎自然會更落力嫁啦